聽日既民間記者會有材料了,今日深水埗單野煲大佢

1. O記哥哥屈人有武器.極快既速度起訴.

2. 黑旗同步開槍發射催淚彈,記者都唔太清楚舉左黑旗.

3. 增援10分鐘左右到左, 平時又無咁快.

聽日一定要煲大佢

推

再推

質疑武器定義
用得黎攻擊就係武器咁全香港都係武器啦

岩.費事買漂白水拖地都比人起訴.

再推一推

仲有搞街坊

可以考慮場地增加 播片 環節

仲有摔人

D狗車塞住條路搞到大家番唔到屋企

係警署門口冇人群聚集下出煙
係冇衝突下 突然跑入內街衝擊市民，無差別拘捕
衝擊途中即使冇反抗仍用暴力制服

4. 問黑警拎委任證都拉

有人被拉 要憤怒 要冷靜 要痛心疾首

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

18區街坊應該發起「走啦, 呢到唔歡迎你」行動
唔需要其他口號, 淨係話俾班狗知, 市民唔歡迎你哋
見到示威者你就當係暴徒言語攻擊, 街坊都屌你嘅話, 仲有乜嘢好講？
要佢哋無地自容, 含撚死

［民間記者會請入］Arbitrary Arrest and detention幾隻字聽日要上國際頭條

聽日要做好文宣同大家講D狗E+傻x左

記得要播片

岩岩睇live 聽到白衫講：你屋企比人打爛過未 唔通佢屋企。。。。